點解賀一誠仲叻過年年考第一嗰個

林鄭食屎

七七七。個個淘寶淘返黎

因為戚抄功課

澳門賀一誠其實係中國浙江大學畢業

習明澤quit咗嗰間，僅次於清華北大

睇撚到賀一誠個記者會 真係覺得香港人好撚慘